大家係咪唔記得上次係點佔領道路

係因為政總多人
又被警察逼出去
人少少衝出去邊有用
何不集中火力喺立法會